其實無線係咪執咗笠(?

反正都係深夜無乜人睇

一屋老友記咩黎
外購片？

《一屋老友記》，香港電視廣播有限公司拍攝製作的時裝喜劇，故事背景以鬼為題材，由歐陽震華及胡定欣領銜主演，並由羅蘭、胡楓、滕麗名、張頴康、劉江、呂慧儀及張彥博聯合主演，監製方駿釗。

新年流流播鬼?

正喎 煲劇先

你定
淨係LIHKG都成堆傻既係到捧

每年農曆年都播通宵劇架啦。

等於 無所謂 / 冇問題 ?

記得以前係會播好多戲，搞到夜一夜都唔訓

個問題係好似發現新大陸咁
同埋問題係邊?

呢個時段正常係冇人睇嘅

但係都唔係咁囉 播幾套濕鳩舊戲 舊綜藝節目 都好過而家咁掛

無錯 其實tvb年年都播足一星期通宵嘅鬼片
咁呢個咪就係大問題囉 唔係我開Post黎做乜

好睇喎呢套

洗咪咁快重播呀

我記得上年係播鬼同你ot
又係鬼

但明明早幾年係播笑片多
行運超人，嚦咕嚦咕新年財個啲
做乜依家要播舊劇 仲要係鬼嘅題材咁兜踎